黃金廣場外分手 在福仁門外再聚。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

邊間教會?

在恒大門外再聚

wht song

你和誰 結伴同行
是否想去西九？

在黃金廣場外分手

在時代門外再聚

你和誰結伴同行 是否想去西九？

在黃金廣場外分手

在時代門外再聚

你和誰結伴同行 是否想去福忍？

沒名牌 折價賤賣 雜架攤 銷得好快

在黃金廣場外分手～在時代門外再聚～～

福仁